[21-12-2016］股市直擊+波神信眾區

D7PCD9BC

跟

mola mola

D7BCYAUWIN

港女今日又要跌幾多

升返啦，無事啦

早

CC台d捐血post幾好笑

遲一個站落車，行多兩分鐘就多D 女 目及 ...

晨早流流又talk lui...

晨早流流就用眼食自助餐

台灣一名徐姓美女「娜塔莎」經常出席飯局結交富二代、公司主管，任職金融主管的港人Andy向《台蘋》爆料，3年經友人結識徐女，不久後墮入情網。他以為可以真金換真心，兩年來給對方財物超過2,500萬元新台幣（下同，約605萬港元），更令自己家變，詎料徐女竟是騙情詐財「剝皮妹」（台語，意指專向男人騙財的女人）。他已聯其他兩名受騙富商向台灣警方報案。

同手段呃10富豪
據台灣《蘋果日報》報道，徐女自稱27歲，40多歲的Andy3年前在台北一個飯局中，經友人介紹結識她，兩人隨後交往。徐女拍拖其間經常以拖欠債務、父母生病、去世、哥哥癱瘓等理由，要求Andy幫忙接濟。Andy起初不以為意每次都出手幫忙，還每月定期匯50萬元（約12萬港元）生活費，及買名牌手袋給她。

後來Andy越陷越深，為與徐女長相廝守，還向元配提出離婚，導致妻女離家。後來在與其他富商、富二代的飯局中，才揭發徐女真面目，因她竟與多名富商交往，同樣以家庭理由伸手索錢，他才驚覺遭徐女詐騙。Andy稱，徐女以父母過世為由，多次向眾人索取50至100萬元（12萬至24萬港元）帛金，「光是她媽媽媽風光大葬就死了3次」。而他本人3年來損失高達2,500萬元（約605萬港元），其中一名受害人還遭詐超過5,000萬元（約1,210萬港元）。

受害人聘私家偵探調查發現，徐女在台北市有兩個豪宅物業，總值逾8,000萬元（約1,936萬港元），並擁有5,000萬元（1,210萬港元）存款。調查又發現，徐女不時在半夜趕往五星級飯店赴約，用同樣手法詐騙不少上市公司富商及富二代，受害者至少10人。

發叔gogogo

Joeson

Do Lun lm....

俾位put?

Maggie升 港女跌
Maggie跌 港女跌

幾時幻八點

咁快無力

隊qq啦好想睇qq死呀

1299比錢人做凍今晚一於食毫D

兩恆一國call
Ping ng ping Ho...
心急人上...

又食期又食女
Play all

Yau 收埋食

又有必勝倉J

琴日下晝有事返左香港 係機上開倉

D7PCBC

1299 $44頭入左少少貨

Spjor
50000按金

bc飛機上性交

ching好多張下wo

機上起機食飛雞

做乜派錢😂😂😂

新紅雞

乜因航五個鐘航程以內
唔踩正lunch/dinner時間就冇飯食

今日下午公司又有成年無玩的三公

重要包都無個呀清

b仔molamola

唔怪得知半夜飛東京大阪嗰啲先得幾舊西瓜火龍果

D飛機餐參觀過點整點送就唔會想食架啦⋯⋯ 我睇完之後去邊都叫水果餐

納強

水果唔係噴左層藍色野咩

呢啲野都係時運高睇唔到就算架啦
旨在有d熱野暖下肚既啫

拎左五皮cash返公司

不如玩廿一點
你做庄
只限一副啤

杯麵

雖然香港蟬聯今年全球新股市場榜首，惟創板「啤殼」現象亦為外界詬病。彭博社昨日發表統計文章，指出本港創板上市的新股，股價大升後極速插水的現象十分普遍，更直斥香港為「插水股之都（home to some of biggest plunges）」。本地證券界人士亦認為，若長此下去，憂慮香港會淪為二三線國家城市的股票市場，期望新一年能「撥亂反正」。明報記者 溫婉婷

彭博社昨發表統計文章，發現全球頭20隻首日表現最佳新股中，18隻來自香港創業板，全部最少錄5倍首日升幅；雖然創板新股普遍集資額偏低，惟數據顯示，光是今年第四季於創板上市的新股創下自2002年以來新高，共集得逾26億元。

逾半新股已跌穿招股價

不過，文章同時指出，這些新股上市後股價大升大跌情况極度普遍，又引用本地證券界人士稱，此現象容易令香港投資者產生錯覺，認為股價狂升必然是好的，或股價一定可更上一層樓。

券商：炒風嚴重 冀新一年「撥亂反正」

信誠證券聯席董事張智威稱，由於大市氣氛欠佳，市場唯有轉戰炒細價股，今年下半年創板新股炒風尤其嚴重，連證監會亦要出手搶奪上市審批權。他續稱，雖然第四季一向為傳統新股上市旺季，惟今年明顯側重在創業板，許多質素存疑的新股上市，「炒到亂晒大龍」，未能如過往般均衡發展；令他憂慮，長此下去，香港會淪為二、三線國家城市的股票市場，冀當局能考慮市場意見並作出改善，新一年能「撥亂反正」。

SMALL PLUS HO YEAH
THANKS SMALL PLUS

水果起碼無咁易壞先呀
見過整牛肉飯 以後唔食

佢地死得仲快
琴日佢地問我做冬放幾點
我話三點啦
佢地：咁之後三公啦，好耐無玩
我：何苦呢

唸住飛之前入賭場玩2轉
有ultimate 同4cards 成日唔願走

今晚食cohiba 定partagas 定punch 定gurkha 好？

幫你打工都幾折墮

送上比唔食
無謂做君子啦

玩幾大?

恭喜閣下於人民幣期貨模擬投資比賽中奪得第🤡名，並獲得獎品800元超市現金券。

本公司將於十二月二十二日(星期四)下午六時三十分 (六時接受登記) 於一通旺角分行*舉行頒獎禮，誠意邀請閣下出席領取獎項，閣下領獎時須出示身份證明文件核對身份。鑑於一通員工或親屬不得參與本比賽，煩請閣下回覆此電郵確認身份及出席。

歡迎每位得獎者帶同最多兩名朋友出席，得獎者可在下午6時進場享用茶點，頒獎儀式會在下午6時30分正式開始，敬請各位準時出席。

* 一通旺角分行地址﹕九龍彌敦道信和中心19樓

我開咁多年，每年連b仔都出十六個月糧
包括今年
輸完我仲有refund

我覺得ok wot..
細個me 係LSG skychef做過暑期工

BC有乜野未做過

出埋b仔俾班細輸 左手交右手

咁多收藏既你

我扣住d b仔，過年前一星期先比佢地
我怕佢地一早洗晒或輸埋
要refund我都要搵藉口同位架

LSG 我覺得最污穢個間

BC揸唔揸到期結

bc周身刀, 張張利

全公司加埋幾皮

BC MUD DOU GING

everyone wanna help bc ham lun

乜都賤

每樣得2 枝咋

小心你的用字

基佬發現...

多南亞巴基工人

BC IS RED SUN

No la....
恆兩張total 340典
國一張100典....
夠啦....

如果今朝唔all 屎，入左2628 call 禾依家幾歲

印象中有個西施好撚正下
望到流晒口水班友仲以為佢地整D野好好食留我係到食飯

Love j 既品味

你知唔知有網商會摔左個barcode咩事思？

呢個可以答😎

唔想俾人查到係咩版本同喺邊度入貨 又或者放防止你轉手

See 21950 today ok ma?

上番22k俾我平倉先得唔得
有幾張細期夾住左
仲有張sp218 但開個陣個價唔靚

DA YUEN 辣殺CAT性聖下半

原來係咁

一齊貼

追數系列

....................................

我陣間d三公快過你地賭波

無限
半棄

係咪要買對家

你有無試過場波未開就知輸錢？

巴基 海翡翠 PQ有冇13蚊

Tai lo ar
你係度講咪比愛丁知囉

買海翡翠p都可能有12，13

佢買咪買34567互穿PQ

舊石好鬼正

整左煲腐竹雞蛋糖水個鬼妹話好正 晏D就血流成河

D改圖都幾勁

學財爺衝紅燈

又有隻搞工程既上市
CAP水

我對鬼無興趣

我第一鋪就雙公八，殺左皮半

君子

WA DIU...ME WANT PLAY...

班友都好狼
我呢兩日去澳門一鋪都係一千內
比我刷左兩間週未房
兩set來回船飛
400飲食卷

你係咪仲係finenest 度買？
我想轉會

中場休息，執緊二萬六

你班馬正式爛賭得黎廢

三公可以有咩技巧

屌 攪到我想飛車過賭場

大細注

第一局都殺左贏既一半

無，不過我地輪莊，佢地長短棍
淨想煲爆我，我打莊先買得大
咁玩點會唔輸死
我叫左佢地咪咁玩，講左咁多年都唔聽
所以索性唔同佢地賭
今年好似公司笫一次三公咋

入賭場第一注就當自己高進推落去
唔死都無左半條命

輪莊老西都守到自己做莊啦

所以咪比索佬點law

我先唔想同佢地賭，w左仲要諗點refund
不過就係我次次refund,佢地先死性不改

今年唔 refund

比我就扣起推落pool 整局poker 大擸等佢地鬼打鬼

不過間公司你自己既就玩唔到

唔係點收買Ｄ奴才真心幫你手

最近cohiba都係puro啊 puro同finest價一樣咁滯係後者會報海關
用有一間叫seekar試過成盒cohiba mini買

咪玩踢爆

我呀
都專登刷多兩晚酒店請伙計去澳門玩啦

仲好搵過BC

請唔請人陪你叫雞

一陣BC又話大細執五萬二

收到WIND BC WIN緊廿陸幻

可能bc做過疊碼仔

我唔鍾意call hen

老老豆豆, 呢度有冇ching call 開hen可以share下

嘩屌你調轉問好過

BCISG

以前好人巴 500人斬竟然未聽過

佢結婚消失左好耐

去左斬人又公告天下咩

索老做庄有得refund
其他同事打庄無refund
我做賭仔都煲你啦

過三關辣辣上
贏一舖就可以割禾青無仇報

puro 我去到cybersource 就變左空白頁，cs 又唔應，所以先想轉會，唔係puro 其實都唔錯，係d 煙次次都爆腳

12月個成交咁細既

呢個 post D 野好難明

Ng ho 通街sing la...

網友X吹大左呀
所以要潛

BC Ho yea
Support BC
BC day day earn
Follow BC find eat

有故仔聽

唔講啦
我好有口得

咩黎付款方法黎？我用visa乾淨俐落 finest報稅好金啊夠買多半盒咁滯
一係去seekar買不過要成盒

我幫你寫第一句
我地唔開名，就叫佢網友X

總之一句
信兩成都死

其實好耐之前，我地已經知有人吹得過份啦
得紅盒一個信咋
紅盒記唔記得有次我笑你蠢，亂信人
你仲問阿龍件事，我話唔係

收工未呀

官2女都係吹
BC會唔會變成下一個網友

拿
我信左其實我冇蝕
學愛丁咁話
面的野冇成本

廟區淨係信bc又贏

bc is red sun is real god

做人做得你咁唔識大體

同4ching會棄驚

重有
佢咩名咩名係邊度做我都知
係唔明點解要搵我刷存在感姐

幫人比錢算唔算成本呢

因為得你信

Only u ng inch 7 him ar my....

咪玩啦
一百幾十個d點放在眼內呀

今日聲稱放五點

信BC DUCK永生

only trust bc is g

d7bc sin la

我公司收左工啦，老細好野

早放，七點

哈
我認柒架
不過都係個句冇成本
其實間接黎講我有好大得著

三公都係工

可能清晒袋呢

貼錢番工

熱愛工作

早放又點呀
一齊早放,又無車
番到去個時間同平時一樣

早放好過無

d7pc sin

uj gap lun die

W左兩皮四，我已經有幾鋪靚牌冚牌認輸
公司團年飯先refund la
等佢地赤多陣先

sok boss open john ok

放4:30 望落去條街好多人

星期三早放無feel

放半日
已經返到屋企

呢個年紀先明

你地咁同開名有咩分別

得一個傻的講得明顯咋

我做人呢同我做生意一樣
頭一兩次呢,就唔怕蝕少少

無錯

重有
我的得著唔係明白唔好信人呀
係有d野真心白錢咁袋左落袋

點解可以咁多錯字

做工程蝕少少 入到局,之後長做長有

保羅清有無早走 我要留

輸了錢賺了經驗系列

放全日
一早係屋企

我重申－句
真係要計的話，我輸左140蚊

放4典

賭癮起，好似想德州

Me is 網友B

好想玩craps

－早做生意時
真係會蝕少少去博，但有人會揾你新仔著數但冇下單
依家最多只係賺少Ｄ做，唔會蝕做
某程度都叫蝕

我同1299唔講錢架最中意高買低放

冇係賭場玩過

玩德仔我不如玩加勒比

快靚正

聽日俾多100點得唔得呀老闆

德州係同人玩，加拿大係同莊玩點同

cls
頭先book扣分酒店房
book完係咁sell我話重有免費房送
27,28號都有得送

願明天熊仔降臨

係goldcoast 大殺洋鬼子

無生意
係澳門過手癮食女女

但泊到好碼頭就肥仔

Ultimate 同4 cards 早2日AQ花輸AK花 贏得10蚊

金沙太多房啦
人流多左好多
不過全部雞仔注

你有冇碼頭介紹下

我試過新年玩射龍門，AQ同AJ都中柱
玩到枱面有兩三皮
我d fds好心，個個一二百咁射
留返比我拎

乾收銀又點會有
除非轉行做物管先有得話事

試過aa都中柱要比多一倍

射龍門?我號稱省港澳入球機器

連續三隻煙你都摸到
抵輸

辣殺驚

去台灣賭

有fd試過 一個鐘 抽三次22 全中柱

搵日每人帶幾皮出黎射

要機票，不了

田田肯黎我仔都唔湊飛過黎射

屌你老母留名

田田做莊

黑田好似塊面寫住屬羊，水魚座咁

田田同愛丁對賭會點

張枱會爛
場波腰斬
場馬取消

叫佢地兩個去買百家樂
我買和

我用一張細期炒 日日都有trade 每日執千幾二千就止賺
有神快拜

咁點解唔炒大期

你過格離fulltime trader個post問

一定係驚 嚇親阿john

我都係visa 啊，我一checkout 佢就唔識跳去俾錢個頁，成頁白晒

bc一個朝早都唔撚止呢個數啦

原來BC個fd黎
有自動平倉基制

BC PLAY ALL EARN ALL EAT ALL

Redboss
銀河係咪好難刷？
你開左張卡咁耐都無乜分落袋

場外交易

塞過平時fatc

買左AOC 新expansion 聖誕打

seekar 度d4 都要2200，好過去搶

金沙明碼實價 25分起

銀河睇公關心情 平均30-60分 上至JW萬豪下至電器舖都住過🤓

幾銀先刷到1分

好似3000

老虎機有10倍分 直播最少

咁我都認puro價格太有吸引力

重未放工

但係finest 係香港話有倉，攞正牌都幫你報稅？

比錢果時有個叫tax你硬食

專家

咁即係都唔洗諗啦

玩自助個Ｄ機
大小/輪盤每玩1400一分
百家樂就要多Ｄ
25分－間平日房
45分－間假日房
9分有船飛返香港
28分就過澳門
12分有套餐
18分有100蚊餐飲卷
呢兩次過去我冇洗過錢

東風來了？

準備入錢打機

AVICII

DLLM...

其實NG難...

UJ TMR 115 HO NG HO...

重係平過各大水貨店既

我未網購之前只識去sogo後面買

我啱啱又搵到間網店個價同puro 差唔多，而家問緊洗唔洗硬食其他收費